有條友姓冷，有一日佢扯旗

就變咗冷氣機

1/10

話咁快已經 3 個負皮 痴撚線

腐皮直線上升中

牛b死了

-1/10

undefined

請認真一點評分 速度不要太快

agguu

40

可能會成為連登最多負皮既po，留定名紀念先

全撚部都係你啲分身

46

50

On99

證明連登仔都係做狗 9點先放工瘋狂上連登

係

點解可以5分鐘60幾個腐皮 痴撚線

你哋有冇人性

抵啦

幾好笑

屌 呃負皮
利申已負皮

唔好再腐皮啦 個制就快爛啦

屌你老味連仔又洗腐皮

腐皮gogogo

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

好耐冇見過

130

上熱門

140

好笑過你果啲

150

好

唯一一個正評係樓主自己畀
( Show Blocked User - 搭巴士返學 )

撚

又屈

我有份畀負皮嫁
Btw 嗰1個正皮自己比自己？

正

負皮咗

就快250

aggeu

靜啦

屌你老腸！

屌那星 班女飛機師咪日撚日扯旗

有無希望突破 300 大關呢！！

bam

突破咗 300 大關！！
有無機再上 500 ！！！

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

400

屌你老可

平均四秒一個負皮

咁你都計到

對唔住呢個真係太爛
我連 感謝讀者提供笑話
我都唔想打
-1/0

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

你都幾有趣

約半個鐘前出po有450個負皮，除開咪4秒

過撚咗500

數學家

閱

可唔可以升穿 1000 ？

過多五分鐘已經580

好恐怖 呢度啲人冇性

bitcoin最顛嗰陣都比唔上呢個實力po

諗住畀個負皮同屌下樓主 請問上面係做乜鳩呢？

reply同留言不符

笑咗呢個

好快過千

reply 同留言有咩分別

你條仆街一定有份

笑到仆街

幽點感呢家嘢。。。

我已經盡咗力

700！

獻醜不如藏拙

難得見到連登有咁高質po 諗住正評上一頁支持下樓主啦 諗住咁好笑撳多啲嗰邊就實無死啦 點知個撚個都唔識欣賞樓主啲幽默感 請問點樣改返

貼bam圖

每分鐘18個負皮

慢咗啦

嘩屌你老母，啲幽默感留咗喺老母閪嗰度呀

你把口臭過你老母個爛臭閪

係咪得我一個唔明

有928個人唔明

有條友姓冷，有一日佢扯唔起旗

變咗性冷感

每F5一下都多左負皮

1000

個post唔夠一個鐘， 過千負評

一個鍾破千

唔駛一個鐘就過千塊腐皮

好baau

冷氣機

飽

Ok喎

,呢個好笑

冷起機 睇咗幾次先明

多謝 CHING 個笑話仲冷過冷氣機

k

真係太低質

下次會再低啲

yes?

1375

1387

1458

1466

1514

1526

1570

1582

有冇人睇得明

25個

可唔可以解釋下

有條友姓爛 有一日佢講左個笑話
叫爛笑話

喂
我笑左喎

1735

屌見你隔離貓post咁認真討論
結果出左個咁嘅post
呃負評

史上最高速

???

垃圾

屌太多人負皮我俾唔到
但每次入返嚟個數目都多咗

2000

有機會衝5000

都有5分既

勉強合格 再接再厲

on9

打撚柒你

2100

2150

負評咗 幫樓主衝5000

做咩呀巴ching 傻撚咗？

我無癡線啊 哈哈哈哈哈

不予置評

氣同起都唔同音
負評先

嫌尖

嫌同奄都唔同音
再負評先

Get 唔撚到....

明了..... btw 0/10

我有個fd姓冷，好撚鍾意食屎

食冷屎

樓豬傻鳩嘅程度，直接睇負皮數就知

2615

樓主死老母啦

樓豬加油 已負皮支持

人有幾無聊到呢個post竟然係熱門

之前睇先千九負皮

姓冷咁點扯旗?

冷起機啊

你老母死撚咗十幾年你都唔落去會吓佢
你咁撚不孝

幾好笑
利申: 負評左

thx

DON'T agguu

不唔不孝關你撚事咩屌你老母，你全家係下面等緊你呀，快撚仆街死啦

唔喎

你自己死全家好啦 唔好搞到人嘛 無啲公德心

3000

12點前破唔破到3000呢

Come on

夠你日撚日講埋d爛閪笑話咁無公德心，全家死清光啦

你驗吓腦好喎朋友 我今日第一次開呢啲po渣
我知你全家歿咗好傷心 過咗去就由佢啦

每F5一次都會多幾個負評

樓主你都係返去搞好ebb算喇

今日第一次仲唔撚夠呀死on9仔

咁你入嚟做乜柒
又要睇又要屌
真係賤種嚟

就係入黎屌撚柒你條on9死傻閪

好凍☃️

你竟然特登咁犯賤走嚟同個on9 死傻閪嘈

冷起機笑左

d回應好笑d

唔忍心正皮樓豬

躝啦 屌你老母

3200

濛b

好衰

唔開了

見你咁慘 俾第50個正皮安慰你

但而家都唔明有咩咁好笑

咪就係唔好笑先負皮

好撚唔好好笑

19999

點解扯旗會叫冷氣機

樓主好撚勁 拎到咁多負皮

起機

懷疑有人用bot洗我

我以為棄gay

On撚9

はい

靜b

迫人比負皮姐

ok

樓逛仲有無貨

樓主

3500

未諗到 諗到再鳩啲會開po

笑到肚痛

因住換氣過度

聽朝起身會唔會去到3500 腐皮

help

我load咗三秒 跟住唔爭氣咁笑左

智障

gger

姓冷，娶個姓感。
條女姓冷感

依家已經3700

你話天氣凍都算，屌你姓冷

0/10

lm 樓主搭巴士返學破4000

冷冷雨 woo~ woooo~

留名睇朝早負皮過五千

LM

Lm 其實樓主呢啲可能係反向引注意

邊間教

我睇完個po都係咁嘅反應

準備5千

其實OK好笑

🥶

屌你老母仆街死啦

巴，好柒呀！

笑點難搵過G點

二日五千

5000負皮

食錯咩藥嚟

巴！好柒呀！

連登第一人

我正評撐你呀巴打

5152

呃負皮 比你囉

曲線求腐皮

唔好再推

推下

你先係冷氣機

我屌埋你老母添呀死傻鳩

一日癲九百幾次

本身笑唔出
見到咁多負皮反而笑左